因航買左HK Express 算不算為國家出力 :o)

國泰航空 （00293） 公布，完成收購廉航香港快運（HK Express）。
PP 咁高調阻犬入，因航就放水比海航